[有個新資訊喎]#鄧麗欣 陳嘉倩 陳穎欣 倪晨曦 朱千雪 麥明詩 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第26輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

杜小喬 : 沈卓盈
麥明詩 : 馮盈盈
陳法拉 : 陳嘉倩
倪晨曦 : 鄧麗欣
文詠珊 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳穎欣@SG
苟芸慧 : 李靜儀@SG
李佳芯 : 謝安琪
朱千雪 : 張曦雯

超聯第二十五輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第26輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-9 12am-10pm

(17)杜小喬vs沈卓盈(10)

tosiukiu jessie_sum

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:02am-10:02pm

(15)麥明詩vs馮盈盈(7)

lousia_mak crystalfyy

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:04am-10:04pm

(2)陳法拉vs陳嘉倩(16)

falachenfala kasin520

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:06am-10:06pm

(6)倪晨曦vs鄧麗欣(12)

misselvani stboo

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:08am-10:08pm

(3)文詠珊vs陳瀅(9)

janice_man missjni

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:10am-10:10pm

(14)林嘉欣vs陳穎欣@SG(18)

karenalamkayan yannyyc

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:12am-10:12pm

(5)苟芸慧vs李靜儀@SG(13)

joyfulck heidibibe

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:14am-10:14pm

(1)李佳芯vs謝安琪(8)

aliaime kaytse

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-9 12:16am-10:16pm

(4)朱千雪vs張曦雯(11)

tracytschu kelllycheung

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

27.

2019-3-16

鄧麗欣 : 陳法拉
李靜儀@SG : 朱千雪
馮盈盈 : 苟芸慧
文詠珊 : 倪晨曦
陳嘉倩 : 沈卓盈
謝安琪 : 麥明詩
陳穎欣@SG : 杜小喬
張曦雯 : 林嘉欣
陳瀅 : 李佳芯

28.

2019-3-23

杜小喬 : 李靜儀@SG
麥明詩 : 文詠珊
陳法拉 : 馮盈盈
倪晨曦 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳嘉倩
苟芸慧 : 張曦雯
李佳芯 : 鄧麗欣
沈卓盈 : 陳穎欣@SG
朱千雪 : 謝安琪

29.

2019-3-30

陳瀅 : 麥明詩
鄧麗欣 : 苟芸慧
李靜儀@SG : 沈卓盈
馮盈盈 : 朱千雪
倪晨曦 : 陳法拉
文詠珊 : 李佳芯
陳嘉倩 : 陳穎欣@SG
謝安琪 : 林嘉欣
張曦雯 : 杜小喬

30.

2019-4-6

杜小喬 : 陳嘉倩
麥明詩 : 鄧麗欣
陳法拉 : 陳瀅
林嘉欣 : 馮盈盈
苟芸慧 : 謝安琪
李佳芯 : 倪晨曦
陳穎欣@SG : 李靜儀@SG
沈卓盈 : 張曦雯
朱千雪 : 文詠珊

31.

2019-4-13

鄧麗欣 : 朱千雪
李靜儀@SG : 麥明詩
馮盈盈 : 陳穎欣@SG
倪晨曦 : 林嘉欣
文詠珊 : 苟芸慧
李佳芯 : 陳法拉
謝安琪 : 沈卓盈
張曦雯 : 陳嘉倩
陳瀅 : 杜小喬

今次新增呢個IG資料
大家歡喜唔歡喜先~

如果大家有發現佢地改左IG名,可以提醒返我

點解可以冇衛詩雅？

佢係乙組 慢慢升上黎啦

靚湯 袁澧林呢

靚湯甲組,袁之前試過有,但今季定上季渣得濟降左班落去冠聯

有 大面bella嗎？

乙組 今晚至有
不過另外冠聯果邊都做緊佢同文詠珊既盃賽補賽，有時候可以支持

杜小喬 : 沈卓盈 21(+2)-105= 23-105
麥明詩 : 馮盈盈
陳法拉 : 陳嘉倩
倪晨曦 : 鄧麗欣
文詠珊 : 陳瀅
林嘉欣 : 陳穎欣@SG
苟芸慧 : 李靜儀@SG
李佳芯 : 謝安琪
朱千雪 : 張曦雯